{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040993",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광안리 스튜디오202 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時から可能であり、チェックアウトは11:00時です。未成年者の予約は自動的に取り消されることがあり、当日予約は取り消しや返金が不可能です。客室料金は基準人数によって変わり、入室人数の確認が必要です。未成年者の入室可能かは、直接提携店で確認し、予約を行わなければなりません。未成年者、同居予約による入室拒否は取り消しや返金が不可能です。提携店の事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。客室情報は提携店の事情によって変更されられており、これによる不利益は当社が責任負いません。基準人数のほかの追加人員は1当たり20,000ウォンの費用が追加されます。入室元決済補助要請は3人以上の要請時に提供されます。オンライン予約時、駐車は建物内の有料駐車場を利用することができ、荷物の保管とWIFIも可能です。客室内には共用のキッチンと共用のスペースがあり、炊事が可能であり、食器セットと鍋のファンが提供されます。広安海水浴場、民楽水辺公園、センタムシティ、ベクスコが周辺の名所であり、黄金貝焼き、マダムにポグ、シティバカンス、水辺豚のクッパ、インキミョン、コヒャンカツが人気グルメ店です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時から可能であり、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約について教えてください。",
            "answer": "未成年者の予約は自動的に取り消されることがあり、当日予約は取り消しや返金が不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室料金は基準人数によって変わり、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可能かは、直接提携店で確認し、予約を行わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者や同居予約による入室拒否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者、同居予約による入室拒否は取り消しや返金が不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはどうなっていますか？",
            "answer": "提携店の事情によるキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情によって変更されることがあります。これによる不利益は当社が責任負いません。"
        },
        {
            "question": "追加人員の費用はいくらですか？",
            "answer": "基準人数のほかの追加人員は1当たり20,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "何人以上での入室元決済補助要請はありますか？",
            "answer": "入室元決済補助要請は3人以上の要請時に提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "オンライン予約時、駐車は建物内の有料駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内には共用のキッチンと共用のスペースがあり、炊事が可能であり、食器セットと鍋のファンが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光名所は何ですか？",
            "answer": "広安海水浴場、民楽水辺公園、センタムシティ、ベクスコが周辺の名所です。"
        },
        {
            "question": "人気のグルメ店はありますか？",
            "answer": "黄金貝焼き、マダムにポグ、シティバカンス、水辺豚のクッパ、インキミョン、コヒャンカツが人気のグルメ店です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 535
    }
}